(集思廣益) 所謂既神駒屈葉狗跪長毛, 唯一既證人係蝗后?

有冇人覺得呢件事好古怪?

而家口同鼻拗，個看更佬並無因科學館衝擊去坐監，無留案底可以繼續做看更。長毛，甄燊港又唔會趟熱狗渾水出黎澄清，可能會變無頭公案。

比黃洋達利用做白手套幾風騷，連樣都唔夠膽出，只係露個豬閪老婆樣

咁神駒都係聽人講
神駒屈人都唔係第一次

熱狗屈人又何嘗需要證據

但神駒都試過

兩邊都試過屈人。

咁兩位揀一位，我梗係信神駒

香港人好鍾意講 lesser evil 架嘛